突發 頭先經過深水埗警署 消防搞緊紅色水龍頭

之後有示威將會出水炮車？！

消防好快整完

就走左

整緊既時候有幾個便衣唔敢影

推

消防試街井係例行工作之一
（但唔排除係幫狗試）

不過佢要出都冇計